點解警察可以傾住計行咇？

我地翻工都唔可以傾計啦

逗25k人工 行街 傾計
一啲職業操守都冇

唔講野又怕大家有心結. 成日見去搵野講又覺辛苦, 出黎做耐左野既人就明要刻意搵野傾仲辛苦過唔講野, 無謂搵野插.

過街狗， 做乜要留意佢地。

你咩工唔可以傾計咁慘講黎聽下

邊個會理d狗傾唔傾計

返工唔比傾偈會死

返工坐係度打機上連登有冷氣40k

痴線
小學生上堂唔俾傾計咩

反黑警還反黑警
傾計都唔得係咪要做奴隸

有次係旺角, 見個差佬 同另一個差佬 係到傾 PUBG 但佢地 旁邊有多少 收機佬係到, 但新知城個邊, 但都幾年前既事

直情講粗口(語助詞)添呀